砌機list budget6500

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec Neoeco TUF 650W 80 Plus Bronze
價錢：$599

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,625

新手砌機咩都唔識 請各位巴打賜教 主要玩開lol gta5多

我會比多少少上3600

MOBO嘅話建議上ASUS TUF GAMING B450M-PRO S
近期呢一塊板好多人都推

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$920

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Cougar MG120-G Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,666

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,399

有冇搞錯價錢

真優惠

原來冇 windforce

仲平過美馬evga 2060ko 仲有油二保算係咁啦

1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,299

1 x MSI MAG B460M Mortar Micro-ATX
價錢：$960

2 x Klevv Value Select 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C16
價錢：$600

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$530

1 x MSI GeForce GTX 1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5
價錢：$1,899

1 x Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
價錢：$579

1 x Jonsbo C2 Aluminum m-ATX — Silver
價錢：$249

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,495

出list 唔用腦都爬下spec 呀
24x24 mortar 裝到入去咩?

Wa 你估個個好似你咁日日係度搵食咩
個箱唔岩咪換過隻啦

e 係咪阻到你財路?
最多我唔出聲 等你出伏list 伏鳩人囉
如果硬件台個個都唔出聲屌鳩伏list 仲邊有生意

想問display card如果轉用1660 super 會建議用邊張？ 因為諗諗下自己好似未有需要用到2060

我只係路過比下意見
箱細左係我一時冇留意見係matx 就加入去
你一黎就起起曬鋼話人唔用腦
可能怕人地搶飯碗
幾年前已經見到你日日係度搵食
搵到依家重係度搵食
應該出面撈得唔掂先要係度搵食

Galax gigabyte 就一般啦
其他睇budget
另外自己諗下啦
唔好信曬某啲人講
到時r你生意幫你砌機
我純粹返工得閒路過搭兩咀
我認機箱係比錯

仲有想問邊間砌好 間間都有褒貶 好亂

貨比三家邊間平就邊間買
如果砌3300x 3600 網店多數無貨 同價位可以用intel 10400 +b460/h410
加 特價2060

我見多數特價都係gigabyte 唔怕易壞？

易唔易壞撞手神 無話邊間一定易壞
但係你買giga 最好同giga kol油二買 因為間代理比較西 萬一有事你可以上來開po屌油二同你攪
galax 同inno3d 我自己用過正常無咩特別 都係70s
inno3d 代理用過換卡服務都可以做到馬上一換一/加錢昇級 我覺得係幾唔錯

有錢就梗係asus...用料最好
散熱都明顯係強好多
不過中低階卡佢性價比好一般...甚至係低
MSI / Inno3D我比較鐘意
Galax同Gigabyte 我自己會秤低少少
但係其實效能大家都差唔多既

唔該哂巴打

好唔該巴打 我再自己做下功課

咁個間網店係主打技嘉
佢唔做特價點吸引個客
佢技嘉應該係最平
不過我唔知係正行定佢保

巴打係開邊間砌？

相差唔過300我會考慮下牙石
之後Inno3D牌子細啲不過我會揀佢先
散熱幾好...保養又快

我會自己砌
落場砌應該得G2砌得好過我有心機過我
不過又俾人話吹奏
如果你唔係好急...可以落場睇左機箱先
機箱好個人既...慢慢望清楚自己喜好/需要
行多兩個圈睇下野
禁晒計數機...格好價想即刻砌咪砌囉
想諗清楚先咪下次再砌囉

咁都搵食 明顯柒撚咗就搵嘢spin
又唔屌下po油耳list出黎嗰啲油耳sales喺度搵食？

cls華碩啲中低端卡散熱差到死
買好啲就gaming x

機箱我自己對rgb ps15最有興趣

我都鐘意ps15 細細隻
CPU
- Intel® Core™ Comet Lake i5-10400 Processor 2.90 GHz Cache 6 Core 12 Thread LGA1200 $1339 SALES
$1499
主機板
- MSI H410M-A PRO M.ATX $575
顯示卡
- GALAX GeForce RTX 2060 1 Click OC 6GB GDDR6 $2499 SALES
$2980
RAM
- Crucial DDR4 1x8GB 2666MHz CL19 $239 SALES
$320
- Crucial DDR4 1x8GB 2666MHz CL19 $239 SALES
$320
火牛
- Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU $399
SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $899 SALES
$1160
機箱
- SilverStone PS15 RGB M.ATX Tempered Glass - Black (缺貨中) $399

服務:
上門收機服務 （30日） - $0
產品: $6588
砌機: $80
總額: $6668

我又唔夠膽自己落腦場執 驚比人水

網店囉 t記飛馬油二是但一間 係屋企等收機唔好咩

中央處理器
► Intel Core i5-10400 6核12線程 Box
$1,399

主機板
► MSI 微星 H410M-A PRO Micro-ATX 主機板
$575

RAM (記憶體)
► 2 × Team Elite DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB)
$238 ×2 = $476

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 Twin Fan 6GB GDDR6 顯示卡
$2,499

電源
► Antec NX550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,765

擷取自飛馬電腦

搞到我頭都大埋 唔該熊貓巴打

PS15係幾好睇

你唔好聽個sales講轉乜轉乜
冇貨就執下一間問
叫佢砌講明要留番盒
收機check清楚...對齊野就得

另外提提Ching呢一條list無論你係2060/1660 super
建議上返650w穩陣啲！
我砌咗3600+1660 super 上銅牌antec 550w
然後燒咗隻牛（2次）

MOBO嘅話真心建議上ASUS TUF GAMING B450M-PRO S

4:30有推介 你可以去睇吓
另外如果淨係打英雄聯盟/gta 5 1660 super 咩都夠

中央處理器
► Intel Core i5-10400 6核12線程 Box
$1,399

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX 主機板 (支援2.5Gb Lan)
$740

RAM (記憶體)
► Crucial Ballistix RGB DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2) - Black
$689

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER Twin Fan 6GB GDDR6 顯示卡
$1,929

電源
► Antec Neo Eco TUF 650W 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$599

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,773

擷取自飛馬電腦

再執過一次 咁樣可以？

呢個先岩
中央處理器
► Intel Core i5-10400 6核12線程 Box
$1,399

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX 主機板 (支援2.5Gb Lan)
$740

RAM (記憶體)
► Crucial Ballistix RGB DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2) - Black
$689

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$548

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER Twin Fan 6GB GDDR6 顯示卡
$1,929

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$267

電源
► Antec Neo Eco TUF 650W 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$599

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,638

擷取自飛馬電腦

用b450 amd板就用番amd u
10400 係intel的
牛果到用550w金牌足夠有突
如果你唔想見到打個機都90度 就加隻風冷 thermalright ax120 平又好用
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box
$1,460

主機板
► ASUS 華碩 TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX 主機板 (支援2.5Gb Lan)
$740

RAM (記憶體)
► Crucial Ballistix RGB DDR4 3200MHz 16GB (8GB x 2) - White
$689

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$548

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce GTX 1660 SUPER Twin Fan 6GB GDDR6 顯示卡
$1,929

HDD (硬碟)
► Toshiba 1TB 3.5" Desktop HDD (DT01ACA100)
$267

電源
► Antec Neo Eco Gold 550W 80Plus Gold 金牌 半模組 火牛 (7年保)
$599

風冷散熱器
► ThermalRight 利民 Assassin X 120 風冷散熱器
$259

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,958

擷取自飛馬電腦

垃圾到

我出左3600+2060+neoeco gold 550w, 3隻hd，4把風扇，未有事

畀我黎多次我會出tt 650w

why not hcg 650w gold? seasonic 代工

我見佢amd個d cpu全部都要預訂 有冇人知大概要訂幾耐

無人答到你幾時先有貨番
急用轉intel 10400 + msi h410m-a pro + 兩條team ddr4 2666 8gb 其他件一樣

Final
中央處理器
► Intel Core i5-10400 6核12線程 Box
$1,399

主機板
► MSI 微星 H410M-A PRO Micro-ATX 主機板
$575

RAM (記憶體)
► 2 × Team T-Force Delta RGB DDR4 3200 MHZ 8GB (1x8GB) (Black Heatsink)
$299 ×2 = $598

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$950

顯示卡
► ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 Twin Fan 6GB GDDR6 顯示卡
$2,499

電源
► Antec NX550 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$399

機箱
► SilverStone PS15 RGB
$388

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $6,887

擷取自飛馬電腦

啲價咁撚貴

唔該熊貓巴一直跟進